有無人鐘意學咩都自學？

我覺得自學既吸收係比人地教快好多。

你有咁既能力搵個老師學仲快

我結他，綱琴都係自學
但發覺花好大努力都係得半桶水，有時啲竅門野真係要跟老師學
但我中意無拘無束咁學我中意嘅野

中學大學都係咁